Урбан Назар Юрьевич\
27.11.2022\
~4-5 часов

## Задание 1

Стандарт С++14, но я не использовал ничего нового, поэтому на С++11 тоже должно работать.

**Task1\main.cpp** - файл со всем кодом, чтобы просто вставить в какой-нибудь онлайн компилятор. Я использовал https://www.programiz.com/cpp-programming/online-compiler/

**MCVS\Test1** - папка с проектом Visual Studio. Простое консольное приложение. В **MCVS\Test1\Source** лежат исходники отедльными файлами. 

Код идентичен и в собранном файле, и в проекте VS. Может есть какие-то отличия в main(), но они не должны быть критичными.

## Задание 2

Предположил, что есть возможность изменять переменные в BB после выполнения таски. И еще преположил, что потеря врага из видимости будет приравниваться к его смерти.

Немного не хватило контекста в задании, поэтому сделал два варианта относительно обнаружения врага.

Первый вариант. Детекция врага проводится вне BT.

![BT1](https://gitlab.com/Qtuerr/test_assignment/-/raw/main/Task%202/Behavior_tree.png)

Второй вариант. Поиск врага осуществляется внутри BT.

![BT2](https://gitlab.com/Qtuerr/test_assignment/-/raw/main/Task%202/behavior_tree_alt.png)
